## Vector

Нужно реализовать базовую версию класса std::vector. Требования:
* в векторе можно хранить в векторе любой тип, включая сам вектор
* нельзя использовать контейнеры из std; нужно выделять и освобождать память руками (new/delete). Правило пяти
* методы PushBack, PopBack с реаллокацией при увеличении и уменьшении вектора
* обращение к элементам через \[\]

Дедлайн 21 октября в 9:00
